得罪講句，叮菠蘿油根本係傻閪

叮溶哂啲牛油同齋菠蘿包有乜分別呀